早排出街先話掛住我，今日聽到你約條女行年宵

食都唔好食咁近吖，仲要俾我知

你值得更好！

同樓主差唔多
已睇開咗 繼續做兵 俾佢撚到佢搵到女朋友為止

當你飛機杯都咁開心，果然豬扒抵得諗

男人係求快感，你只不過係佢等女神覆用黎攝時間既一件工具

男人講野你都信
抵你比人玩，慢慢享受比人用完即棄既快感

無同佢扑過 唔係飛機杯
鍾意佢無計 等到佢有女朋友嗰陣就會死心

慢慢比人玩啦玩具

因為連扑你都唔想扑，純粹玩你玩得好開心

珍
我仲衰過雞
雞都有錢收 我乜都無
得閒撚吓我 俾下假希望又呃到隻臭雞鍾意佢

又係你樓豬

「我做嘅所有嘢唔係為咗要同你一齊
因為我知道同唔同你一齊根本唔重要」

你知唔知你講緊咩
唔好搞到自己咁低賤啦
點解要係咁倒貼一個從來都唔在乎你既人
如果個男仔對你有意思一定唔會咁

收皮啦豬西捐返入你老母閪啦

同路人
我個個比我發現左本身約左我 之後冇左件事 原來到最後約左2條女出街
我地係同事 見到佢每日都可以同唔同女仔食飯 佢搵左第二個 之後又會返office 坐係我格離 得閒又派下軍糧 講埋啲好flirty 既野
我同自己講 佢同其他女仔既關係係佢地既事 我只要focus 返我同佢既關係就得
又同自己講 如果佢真係咁容易比人搶左 就算我同左佢一齊之後 佢都係會比人搶 所以我一直只係想真心對佢
都唔知佢係好識扮野 但係我太鍾意佢 明明相處既時候我都feel 到佢對我有好感
話者今次真係遇到玩家
聽日返工仲要見到佢都唔知點

睇開D

跟我地連登仔好過啦 跟狗公做乜撚野

你咁多內心戲唔講
人地鬼知

咁你跟我

佢都幾仆街

佢最怕就係臭朵
最怕女人扮受害者
其實我真係無意扮咩受害者
唔開心咪講

Hi,又見到你

比人中出即飛

Ching 我發覺盤棋我輸撚咗

道理我已經講完，你亦都明

當然知你感性上係希望得到佢既關注(我自己都奶過野)

佢識上連登睇住你，食住你都係必然。

接納左自己係感性動物先

其實你已經做得好好，守到底線

去打下座冥想下，會幫到你揾返邊d事會更值得專注

Ps 我教你呢d野條仔實憎到我仆街

你每次都講得好中
我一直好專注喺有意義嘅嘢上
無論係為社會為工作為下一代
每晚都捱到好夜
就係知道自己成日感情用事
將所有專注都放返係工作度

認真我哋可摸耳交換Tg
我覺得你教我啲嘢畢生受用

「佢同其他女仔既關係係佢地既事 我只要focus 返我同佢既關係就得」

你會唔會太天真點會咁睇

死厹冇怪錯你

比個結論你
其實關於佢既一切都已經唔重要了。

眼訓，你都係去冥想完休息，健康第一，煩惱野可以聽日再算，健康無左就真係無左

聽日比你

好，唔好唔記得

講真你地仲未一齊你就咁上心真係好易翻船
你付出幾多係你既事，佢受唔受係佢既事
你下下計你付出左幾多幾中意佢，佢未必咁中意你
所以都係下個啦

我覺得你好好你無問題 唔需要改變自己既特質
有問題既唔一定係你 就咁睇我覺得你係好女仔
新年快樂

咁你改下依樣野好過 作賤自己唔係一件好事
學識點樣確保"愛自己"都好重要 要識收放

總結:樓主同個男仔係FWB，依家沉左船同條仔嘅其他FWBs掙做正印掙輸左

鳩痕咪掛住你

你唔受溝就溝過2個之嘛，唔通做你隻兵做一世咁on9咩。

人地先手快一步搶左你唔知姐

俾人扑到西爛先醒覺
唔緊要嘅 冇落過仔已經好好

問題正正係呢度

巴打等緊你